情侶可以互相分擔心事根本係笑話

根本條女就係想搵個平台呻呻呻
平時一日柯唔出屎都可以錄十幾個音黎
自問每次都好有心機去覆或者俾建議
佢就唔會俾啲咩response
到我講下自己啲問題(唔係屎尿屁果啲)
可能係比賽呀病左呀或者講下今日做左啲咩
十次有九次都係得個一秒錄音或者藍tick
有時真係覺得好灰機 有時都係想佢關心我多啲 就算只係啲瑣事都好
有無巴絲既另一半都係咁

嘩大佬我同你好撚似

直接屌9佢啦，叫佢咪撚hea9你

可以點樣開下聲 有時又覺得咁樣好似好小器(我又唔係講啲咩好重要既野) 好矛盾

分手啦 垃圾

我有女仔frd係咁
自問一定唔會溝佢

i know that feel

I know that feel
有時講得多佢仲會嫌你煩

咁你咪用同樣嘅態度對返佢囉，好公平吖

如果唔想同你呻
係咪即係唔愛你

愛情觀出錯

出面有佬

我夠想男朋友聽我呻 同我呻
但佢唔會話我知
我講佢又話唔好成日講 會好煩

我都係咁
硬係覺得佢對我啲野冇乜興趣咁

哞屌 我都係咁
條女真心on9
一係就覆啲懶有道理嘅野
明明自己唔開心都唔會想聽呢啲野
成日想屌柒佢

巴打個名
其實我條女好多方面都好好 又唔港女又無咩脾氣 又唔會好癡身
唯獨是呢樣野難搞啲 到底係我要求太高定點 但要佢就我改變自己又好似好煩 好矛盾

我地平時都係乜都傾得 但一到我自己既野佢就真係無咩興趣知咁

Ex都係咁
我返工既佢就只會話返工係咁嫁啦
佢返學既我要照單全收仲要記低佢講乜

其實係咪個個女仔都係咁？依家個個係咁ex又係咁
有時比左慰藉你 都想唔開心時有點慰藉
但換來多數係hea覆幾粒字 到你用返差唔多態度回應 就會比對方話到七彩 又話唔關心她

戇鳩仔
佢好明顯自鳩私啦
同埋你愛佢多過佢愛你

有唔少心事都係源自於條女，點分享比佢聽呀

完全一9樣

我都唔會講心事比男友聽
一黎佢根本唔明我既感受，我地價值觀唔同
二黎佢講唔到我想聽既野
三黎廢事煩，講左心事佢都幫我唔到嫁啦

我唔開心個陣，我真係唔想聽咩「唔好唔開心」、「唔好比咁大壓力自己」